Dayz呢隻game真係好正

呢幾日見啲friend話想玩dayz就陪佢哋玩吓,之前都有玩,但單排覺得悶就棄咗,呢排玩返嘅感受就係,同類型遊戲嚟講,呢隻game嘅樂趣真係多好多,遇到敵人時候個心真係會跳得勁快,因為你驚咁多日嘅成果會咩都冇哂,冇食物嘅時候會諗點解決,交通方面真係做到末世嗰種唔方便嘅感覺,唔知有冇巴打可以分享吓對呢隻game嘅感受.Btw,聽人講scum正好多,係咪真?

running simulation 但好撚好玩

真,特別係遇到啲突發嘢嗰吓

好記得果陣佢仲未出standalone 同班高登仔一齊玩
幾年前放暑假 煲左成半個暑假 日日起身就dayz 好似當值咁

之前唔生性更新慢到班fans走曬
上左1.0之後好好多

對上玩左陣Solo係難搞左，好易餓死
Btw遇到kos就好無癮，
打dayz見人就殺我不如玩cod

岩呀 玩dayz就係一班人on99先過癮

見到路人就拎定槍問佢係度做乜,
佢唔夠食物就幫佢, 佢重傷就幫佢輸血, 吊鹽水

其實成件事好似玩緊rpg咁,
玩呢類生存Game最有趣係個互動,
你根本預唔到對家個舉動

係,日日上線都睇吓有冇俾人抄家

我記得以前遇到個好人,送咗把mp5同夜視鏡俾我

試過遇到隻full gear, 佢話d隊友死晒但係唔跑返黎執裝,
叫我去機場軍營執晒去

而家仲有冇人玩呢隻GAME
STEAM見到特價想買

好多,夜晚有幾個ser都係爆,不過建議有朋友玩先好玩,自己玩樂趣少好多

想問下有冇得合作pve?

你地入咩SER

lihkg有冇GROUP?
想入黎一齊玩

有啲ser係玩pve,你可以搵吓

亞洲ser多

之前聽過
係咪話可以幾個鐘都見唔到一個人